\documentclass[14pt,a4paper,magis]{dipNSU}%загрузка класса. базовый класс -- extreport 
%magis -- для магистратуры bach -- для бакалавриата
\input{Preamble}%вставить список используемых дополнительных пакетов
\graphicspath{{figures/}}% путь к рисункам относительно данного документа

\UpperOrganization{МИНИСТЕРСТВО НАУКИ И ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ РОССИЙСКОЙ~ФЕДЕРАЦИИ}%минобр
\OrganizationType{ФЕДЕРАЛЬНОЕ ГОСУДАРСТВЕННОЕ АВТОНОМНОЕ ОБРАЗОВАТЕЛЬНОЕ УЧРЕЖДЕНИЕ ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ}%тип организации
\Organization{<<НОВОСИБИРСКИЙ НАЦИОНАЛЬНЫЙ ИССЛЕДОВАТЕЛЬСКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ УНИВЕРСИТЕТ>> (НОВОСИБИРСКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ УНИВЕРСИТЕТ, НГУ)}%полное название университета
\Faculty{ФИЗИЧЕСКИЙ}%название факультета
\Department{ФИЗИКИ ПЛАЗМЫ}%название кафедры
\MagProg{ФИЗИКА ПЛАЗМЫ}%магистерская программа (нужно только для ВКР маристров)
\Format{научно-исследовательский формат}%или проектно-исследовательский формат
\title{Шаблон выпускной квалификационной работы}%заголовок курсовой
\author{Анненкова Владимира Вадимовича}%ФИО автора в родительном падеже полностью


\Superviser{ФИО руководителя}%руководитель
\SuperviserDegree{д.ф.-м.н., профессор}%учёная степень/звание руководителя
\SuperviserWorkPlace{г.н.с., ИЯФ СО РАН}

\DepHeadDegree{к.ф.-м.н.}
\DepHeadWorkPlace{с.н.с., ИЯФ СО РАН}
\DepHead{Сковородин Д.И.}




\KeyWords{Физика плазмы, численное моделирование, \LaTeXe}%ключевые слова


\RefSource{ref}%название файла с библиографией
\SetPDFmeta%установить метаданные pdf файла

%\makeatletter
%\newcommand\thefontsize[1]{{#1 The current font size is: \f@size pt\par}}
%\makeatother


\begin{document}
\maketitle%Создать титульный лист

%команда \input вставляет заместо себя содержимое указанного файла

{
	\hypersetup{linkcolor=black}%чёрный цвет текста
	\tableofcontents%Сгенерировать оглавление
	\addtocontents{toc}{
	\protect\thispagestyle{empty}}
	\thispagestyle{empty}
	\newpage
	
}


%\Definitions%определения, используемые в работе. Формально в ГОСТе такой пункт есть, реально в дипломной его использовать особого смысла нет
\input{texts/Introduction}%Введение	
\input{texts/Chapter}%глава основной части
\input{texts/ThisTemplate}%об этом шаблоне
%главы с примерами использования LaTeX'а
%заместо этих и других глав ставьте свои
\input{texts/Latex}
\input{texts/Lists}
\input{texts/Tables}
\input{texts/Figures}
\input{texts/Math}
\input{texts/Code}
\input{texts/Biblio}
\input{texts/Tikz}
%конец глав с примерами

\input{texts/Conclusion}%Заключение


\References%вставка библиографии. Если библиография не появляется после вёрстки -- вручную запустите bibtex dipTemp.tex

%Приложения (если вдруг нужны)
\input{texts/Appendix1}


\end{document}